JS6731 HKU Social Work interview

如果夠分但唔去interview會唔會唔收
放咗band a 但諗諗下又唔太想入

你中文係咪拎1
俾個機會你寫多次

建議巴打唔好放Band A，同埋唔好去In
比個機會我

我係後悔放咗呢科喺band a
所以想問sowk 係咪即使夠分，但只要唔去interview就唔收？
如果係我就唔去in

係呀 記得唔好去
去咗全死家

ok 明白 唔該曬

都唔知d人做乜撚野 生活壓力大？句句都有刺 一開口就屌人我自己開post都係咁

讀緊 話你聽一定要去